NBA賽季討論區(26)

NBA賽季討論區()

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

見冇人開

個個等你開

繼續大戰 好精彩

承上個post
所謂超級巨星
除左身手了得帶領到球隊贏波之外
就係有超越籃球圈子既"marketability"
唔多留意nba既都會知Magic Bird Jordan Iverson VC Kobe O'Neil LBJ 同 Curry
Billsup球技比唔上上面任何一個咩?未必
但就係差在呢個marketability
推廣到NBA去更寛既層次。

即係TD唔係姚明係?

嗱，前題係，
姚明有冇同「NBA總冠軍」有過任何關連？

Iverson入過final都算
VC又有?

lbj curry kd

冇計，原本唔想計，但奧運跨過七呎入樽個下佢已經成為icon，跟住既際遇就唔好提

咁咪即係有特別例子囉

嘩屌, 仲大戰緊

講下2017 draft好過啦

With the first pick of the 2017 NBA draft, the Pheonix Suns select,
Josh Jackson from Washington

Draft 唔熟,Boston 大唔大機會拎到top3?
如果又比佢拎到抽到隻好野
下年真係有機同騎一戰?

好大

拎硬 狀元都好大機

拎狀元抽波

在老球迷的記憶當中，小牛是長盛不衰的典型球隊，無論球隊如何變動都未曾讓這支球隊沒落過。然而到了2017年的現在，小牛真的已經到了難以挽回的衰落階段，最近17年來，小牛首次出現單賽季勝率在50%以下。

就係咁高先尷尬
變左it唔知點處理好

除非銀仔玩劇本俾KINGS
BTW，CELTICS真係揀JOSH JACKSON? 佢有一個MAX CONTRACT位，夠搵HAYWARD甚至KD

隨著尼克季後賽無望，不少尼克球迷開始希望球隊輸球擺爛，而球隊核心甜瓜安東尼對此嗤之以鼻，表示自己不願故意輸球，要想擺爛球迷可以自己上。

其實Dallas free agent長期簽唔到all star，又唔落力攞pick發掘新人，我係fans都覺得之後應該會沉一段時間！

搵波打2號射3分

10 day 簽 spike lee

勇士今年champ到既話kd無藉口轉隊啦掛

防守

買hb希望佢會成材
換左noel都係好既

champ到先算啦

隨時拎3rd pick都拎到Jackson

Kerr不會在明日對火箭的比賽里輪休任何核心球員

IT同KD好難夾

布b

返工吹奏火箭

期待ainge黎緊2年既操作
百年一遇

champ唔champ到睇湧呢幾箭刺箭日打成點應該有個譜

我冇話冇特別例子
當然當年都有期望過VC帶領速聾入final既（身在加拿大，你當我有情意結）
講番TD
單計，唔係
TD+波波+馬刺呢個branding，係。

regular 接近0參考作用ar ching

曾經嘅玻璃人
最老嘅現役球員
100%命中包括6個3分
近期為熊仔正選上陣
真係睇到濕晒

佢求其入個樽都會變金球
夠老已經好icon下

其他人串vc都算
見到有刺撚串vc真係火都黎埋
保雲食撚屎

Kings個pick要同76人swap

刺撚收皮啦

收山腳
上年VC帶住隊殘兵同馬刺力戰而敗
依家睇VC唔放棄果下精神已經夠喇
打得一日得一日

VC 打救NBA

有朋友問我講到卡達好似好勁
明明同年代Iverson出名過佢咁多
我肯定佢無睇當年速龍同76人爭入final場大戰

唔好意思我講得太多
出番去先

又要比vc tmac ai kobe

唔駛比 個個都正撚到仆街

少留意綠軍，想問下綠軍個主教練算唔算有料？

對80/90後最精彩嘅年代

HB係近幾年算係好嘅sign，但我覺得佢都係二弟三弟格，Dallas唔知係咪地理關係，好難搵番個球星番黎
本身今年開季真心想佢tank，睇下抽到d咩新仔，打打下又去番西岸9 10呢d尷尬位

你個名令我諗起馬貝利

睇下解唔解答到你嘅問題

但呢排打得真係好熱血

不了

76當年係同公鹿爭入總決賽

十幾年後由有東岸水平嘅慘戰變左EAST FINAL
SCALABRINE就嚟可以話自己係塞軍正選

Nba最靚仔教練

老老實實是但一隊係eastern final我都覺得贏到公鹿
個勢太強了
輪住黎爆分
你爆一場54
下場到我爆50
鬥到最後一場最後一球
當年心情好矛盾兩邊都唔想佢輸
呢七場記成世。

Josh Jackson同jaylen brown好撚似
係高少少

HB Seth

有預感猗今年入唔到final
Lbj個鬥心唔夠

lm

如果文件河帶隨時頭五都冇

如果當年係活塞拎到狀元簽，撚左foj

今時今日活塞可以champ幾多次?

一陣托柒同金塊 爭8大戰

ching個一陣咁撚長

應該champ 3-4次之後隊友老化
活塞未必會再trade/pick 到好野返黎

留名

就黎火勇大戰

1st pick 保護

無人睇？

17分

哈登浪射

射都係咁射大家
防守差好遠

32% 緊係差

防守好咪低命中
防守差咪比人桶

2/15 成隊都死火 打乜

其實係勇士防守好

格食格
一年凈係可以嬴一場

Klay

湯神條hihi落場休息未

都係熄機去人猶先， 火箭個防守方法有問題，比勇士傳到空哂

klay痴撚左線

lau willian draw foul

火箭大飛都係勇士私家雞

剋死交通工具

咀綠入左1球3分係咪當左自己curry 係咁尻射

屌 又倒水

佢又係成日上腦

draw foul大技

11對0

Green

mismatch都唔打

.班狼仔又倒水

火箭防守醒神返喎

Klay又佛祖mode

屌 手感仔連炒3球

又3分foul造神

手感仔玩撚完未

正常返

curry射極都唔入

幫我打比steve kerr叫佢咪撚再射

Kobe VS instagram竟然係instagram

有冇咁多foul

又體毛foul

好似無掂到喎

望多次啦

Klay果球喎

打兵兵波都冇咁易foul

nene起手果下klay好似真係無掂到

如來神掌 唔推都拎到波啦

Lets go rockets

rockets

罰波2 ： 20 😂😂😂😂

3pt 8射中1

叫個timeout組織左個咀綠尻射3分play出黎

我湧不嬲唔買飯,下下傳到空哂先射

都唔撚係誇張到2:20呀
我就唔撚信火箭打波咁撚乾淨

咁火箭D防守真係空到連foul都無咩機會

爛網

係咁step back 3pt

淫k 打出黎d 分 比佢倒撚晒 curry 尾彩仔真係冇錯

半場14分7r5a都要俾人屌

拿我無屌佢，不嬲支持佢鳩射，戰術需要 btw近排佢好似全能左

準備定PO死火MODE差唔多架喇

好鐘意睇清泉KLAY偷笑
睇到扯哂

咁樣跌一跌要聯7針

rocket班射手今日仲屎啦

屌唔撚係掛又傷

即刻入返你1粒

邉個

屌你KD企定定望撚住個fans玩遊戲

個觀眾d ft咁撚準既

green傷左? 冇睇

傷green真係冚家產

kd肯死返出場未

molamola

又foul 睇撚到11點都唔知完未

單腳打咩

基石

green點傷,無睇

手感仔

curry好撚攰咁
一仆一碌又俾人偷波

好似係拗柴

係好撚廢唔係攰

唔知點解成日覺得勇d timeout用得好快
Timout出返嚟又咩都打唔到

而家先出mcgee

BOOKER攞一場70分要唞兩場回氣

又foul

又罰啦我屌你老母

matt barnes真係攻守都88

基石必殺技-罰球

今日係咪無火箭fans

話口未完 又黎多2球 屌

無kd

有KD咪輸左一場囉

4:29
睇到好撚燥呀屌

炒罰球

咁都要review 火箭呃左30球冇球睇

火箭熊個樣真係好得意

Green 出返？？

屌偷到波在先都FOUL
係咪ON99

呢球又Foul

個撚個都驚McGee

好垃圾D球證真係

呢球有foul咩

mcgee係勇士最撚勁 沒有之一

mcgee

黑色架之哨

罰球😂

基石已三雙

個撚個剷入去見到mcgee都傳

咁多體毛foul都嘈球證

唔敢出聲

怕乜

冇腦殘既mcgee=半隻忍者龜

聯盟效率王

=半個張伯倫

一個腦殘
一個上腦

無眼睇

獸術需要佢鳩射

始終都要射起

唔係playoff 都幾麻煩

屌垃圾REF

harden 手痛？

咁都24秒

呢球都算24s咩

my boy 愈打愈有

Shot before clock 喎

上呀MCGEE 屌佢老母

真係好撚垃圾...

嘩好撚黑

McGee

其實mcgee點解唔是正選又入一球

Harden 成場綁鞋帶

Mcgee打得好好

秘密武器

呢三分鐘派膠

真係敢鳩扔入去俾佢就有

要不是MCGEE

有返金塊時期同鐵王互爆內線嘅霸氣

唔洗進攻 齋防守都掂 佢d block s9m

淨係打mccgee ，尻lob入去

今場變返harden朋友隊

太易被fake起

刷助攻神器

harden

原來今場麥基腸胃炎焗住打

Harden 果面死哂火

個腦load緊點拎foul

clark等波

哈登明顯隻手唔妥

屌你curry 無波都比人hold 住，又一個foul 都無

屌你垃圾手感仔

火箭playoff想對勇士今場一定要win 再靠馬刺贏 今場一輸肯肯定要對馬刺

The new flu game
對手係隻好黑既哨子

我屌
我一見到熱火輸緊92-96
我就好開心
轉個頭97-96贏返

利申：想公牛入playoffs

傳有咩問題，明知冇雞吹

咁既垃圾公牛 入到去咪同上年既西波巫一樣比人笑

次次未傳波，curry 都比人拉住嫁啦

佢又唔肯抖

whiteside絕殺

想J多陣朗度

呢場影響頭一兩位,點抖

好多球平時入到底線食硬既都炒哂
其實要抖，已經穩陣第三啦都

無得追 只係幫刺上第一

我今日食左屎

GREEN真係好撚勁
好聰明

Fake你老母咩 咖哩仔
空左兩秒

上面差六場 下面又差七場 休啦 屌

唔係穩第3既問題 係火箭4强想同勇士定馬刺對

認真 佢值有20分鐘一場，同GREEN 好夾
仆街kerr 成日第四節雪佢

屌唞下都好過隻手惡化

射得猶豫就炒

冇啦, 佢種打法都幾用氣力下
出10幾20分鐘就已經喘哂氣咁打

單腎勁過d垃圾隊友

flop

留名睇手感仔foul out

pb自己沖埋curry curry咩都冇做又foul

依加佢係連10分鐘都冇
有時見到zaza同大胃西真係好嘔血

呢場有無人反對係黑

15%3分

Dwest都唔差 zaza我真係屌出黎

對家都20幾%

MCGEE又哮喘又ADHD，單場計好難打得長

講開今日zaza好似都出好少

轉台睇金塊

開始知道佢係渣渣

晨早4犯先焗出Mcgee咋

希望呢場kerr可以加返幾分俾mcgee

不如修例唔俾偷波啦

屌，好似一steal harden 就係foul 咁

火箭

金身護體

clark電REF

新版體毛foul

屌你老味真係好撚嬲

今場完左唔握手都似

Foul神

痴孖筋, 真係撞親埋去都有foul

收手啦好嘛

Harden 12個FT, GSW 11個

其實nba有無例可以告鳩ref?

有OKC三子時代既感覺
太多雞完全唔好睇

好正

真係好撚廢 企係面前都睇唔到

屌 咁都睇唔到

屌你老味

應該話回歸返對上2年harden罰球mode

回去打兵兵波啦

Barnes咁撚手多

其實佢真係可以早抖
場場都係出咁少但都5犯

咁樣好難睇呀

無, nba球證權威仲大過足球個班

無人拓塊大戰 燈下我拓先

kerr 陰陰嘴笑到

好想閂WINDOW

再唔拉開真係會輸
箭仲有咁多timeout

輸左佢算啦

一串啲就食t
Fiba 啲ref做nba ref嘅
應該好多球星會foul到出血

推波仔踩波車

火箭戰術 - 罰球

pb

熱血flop

肉酸到

Good hard screen ...

嘩屌好q黑

係吹罰尺度on9
你係緊就兩邊都緊 一邊緊一邊鬆

黑箭

個個play都吹foul

green moving pick

響親雞一定係吹勇咁濟

screen都吹成blocking

靚screen 黎喎

柒箭執柒左佢啦, 好撚黑

仲要好撚型

垃圾湧打矛波

本人嘗試從ref出發

curry

完場

手感仔呢下發威

咖喱

PB: :all time first defend

下登都係早d休息下算啦

咁黑都輸真係

curry好撚誇張

黑成咁都輸

爭氣波!!!!!!!
GREEN!!!!!
手感仔!!!!!!!

冇哨既話今場一早第3節收工啦

要呢啲啦咖哩仔

火箭球球都有foul

又尾彩

馬刺應該追唔到第一了

FT : 湧士13 : 柒箭39
柒箭剩係FT都拎35分, 打條撚咩

火箭除左識draw foul仲有咩戰術

呢場打返起士氣，帶起左麥基
不得了

Curry係咁打自己手 係咪串緊ref

呢球真係

我覺得係

湧聽日仲要b2b對刺
仲有機既

真係尾彩仔 3分鳩咗成場

又連入5分wo

curry又入...

串ref? 食T啦

差兩場, 湧最有機會輸就係依兩場

唔知點解好撚想手感仔射死班友

仲有場對火箭,我估火箭唔會場場D手感都好似今場咁

轉台睇搶8

叫乜鬼

fastest to 200 wins in 4 major sports

3分鳩都32分

咩鳩t foul嚟
仲要miss埋

咖哩一場炒三罰 少見

開開心心轉台睇搶8

11射3中, 對佢黎講算鳩
不過有鏟籃搭夠

黑雞都輸

基石死去休息啦 獨臂刀咩

有冇人可以話我知點解基石成日啲foul都多人成倍

黑到咁都輸 下場勇主場應該都三節收工

之前有巴打話佢係聰明
識得利用現有規則去玩wo

呢樣真

識點樣make contact
博犯

召喚箭迷

佢過pick 防守球員伸隻手 會一齊拉走draw foul

同埋佢D節奏感好好
防守相對難度高左

鍾意火箭啲人係咪淨係睇罰球

乒乓波啦, 都唔撚掂得

成個NBA佢獨有既技巧
冇見過有人做到佢咁純熟

鐘意76人 係咪淨係睇tank
鐘意木狼係咪淨係睇潛力

鐘意湧係睇浪射
鐘意騎係睇影帝

鍾意睇勇一定係睇 73勝攞亞軍

期待黑箭有機會拎亞軍

CJ

兩邊尺度其實都算係一致，好幾球勇士都係撞一下就已經foul左

而非，哈登好識利用身體碰撞造犯規，睇真D個堆都真係foul黎，除左有一兩球好奇怪外。

尋日okc真係黑到

一直都認同勇刺比火箭高一班波

箭今季贏過湧未

得一個球星唔夠打

之前贏過一場

拎亞軍係風光既

自從Lin parsons走咗都未睇過火箭

呢個兩個真係能成為密友大概總帶著

會然痴撚左線

咁又講真73勝又真係勁既

箭係威係勢都唔似夠湧打喎

書豪bb

73 勝 好叻

自己睇返啦，係勝左一場

其實勇下年仲夠唔夠錢簽四星?

今日打鐵喎

打乜撚野鐵

上兩年 常規賽4:0 playoff 4:1

基石mvp 一輪遊

NURKIC好撚勁

今年真係湧年
刺到playoff應該唔夠打

14中4

而家SET SCREEN只要防守果個撞落去仆低就一定有OF

西決個年頭兩場輸幾分
之後

淨係要續curry 都爆啦

yes champ 硬

ariza連屌兩件

好想bosh繼續打緊⋯唉

垃圾入到playoff又腳軟

上年就算啦 猴活同基石 唔撚係打波
企上場交功課

有鳥權
點爆都得

金塊有個好少少既PG起碼穩坐第六

nelson 正啊

當日應該送比禾皇啦🤦🏻‍♂️

一個教爆死全聯盟

1st round換魔術個乞衣頭得唔得

Harden有個數據都幾罕見
差唔多每一季都FTM>FGM

讓你一個kd都收你皮

就係KD唔係度先好

Portland對Denver好撚好睇

yes

Kd係勇護框第一喎

我屌你地

AGGER
JOKIC VS NURKIC

Harden表示，自己本賽季以來從未缺席一場比賽，這對於競選MVP來說非常重要。

「是的，因為你不會讓你的隊友在那裡孤軍奮戰的，」Harden表示，「對於我來說，我總是一直在場上支持隊友。」

on9 rapper對nelson對決先好睇 鬥倒水

CJ >>> RAPPER

Nurkic打爭氣波
不過第2節比Barton入左好多波

我皇已經去咗另一個層次
拎champ>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>...

rapper倒得嚟都叫攞到分，nelson射airball就叻

碰瓷籃球

碰瓷王

到底今年猗仲有冇機

驚乜，有playoff mode，有final mode

認真騎士正常返有機會贏，如果騎士入唔到finals就一定係西岸贏

啲防守好撚曳喎
仲柒過上年

打華盛頓有危險wor

今年勇士必定戰勝歸來

勇士Green談受傷：只是運氣不好，明天會出戰

以為睇緊replay

湧Ho ball
史上最強

連登->連續地燈

西波巫收返埋啦 場場冇防守同對面鬥攻

利申西波兩fans

RAPPER

14年咪又係咁講
占士廢同馬刺老一樣唔知聽咗幾耐
始終東岸騎士都係高一班波

Harden 快啲休息下

不了，Curry>Jordan

但係我皇>宇宙所有人加埋

nelson可唔可以即刻去死

如果當年有湧，公牛冇可能有皇朝

而家我皇破壞緊湧士皇朝咪宇宙級?

睇怕都係會然隊入playoff喇
金塊季尾賴屎真係

如果騎士今年咁既陣都入唔到總決真係

mola mola 放暑假

咁全季都係咁上下勝%
係拓發力姐

條廢柴直接退休啦

will 咁樣走甩3分

KD復出，我諗唔到冇理由會輸

算合格架喇，14年先開始重建而家有咁既成績

季初無用jokic 輸到傻
之後出多左jokic 先好D
3月又鳩返

CJJJJJJJJJ

仲有分半鐘可以見到nelson

jokic一早應該打多d啦

最慘季初輸左好多場臨美香 close game

屌，你咁講就唔岩啦
而家民個陣都屌打全聯盟啦
curry>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Jordan

季初nurkic 打正選廢到嘔, 到1月先jokic 正
nurkic 打到屎咁仲要嘈無正選
對佢完全無好感

但佢今日好撚勁

都唔係今日
轉隊之後都唔差

係
但今日係

轉隊之後專心做pick, 人地一定出去逼2隻Guard, 變左佢好多時內線 mismatch
拓 岩佢打既

Kerr：會選擇Mike D’Antoni作為年度最佳主教練

金塊好多時要內線發牌，外線走位cut in/3分
以佢籃球智商發唔到牌，jokic發牌佢又唔識郁，完全夾唔到

這個賽季，球爸Ball到處吹噓自己的兒子，引來無數的風波。顯然的是，有其父必有其子，「球哥」Lonzo-Ball也不是一個省事得主，近日接受採訪時，Ball表示，他比准狀元Fultz要更為出色。

岩岩唔係比人打爆左咩

西波巫比湖大炒

話明西波 禾湖又要起飛

Nurkic份約仲有幾耐

打開反cap波 如果輸左又可以睇hbk發功

金塊
JOKIC BB要再等下

nelson gallo chandler累全家

快走
Gallo 太多傷啦

仲有下年

希望平續到mason，我覺得佢好夾隊波
murray gary jokic mason做核心補強

半廢人 nelson 呢兩件一定要走

如果下年拓柒陣容無大變動應該都西6 7到 唔洗好似今年咁抆水

半廢人近排有返活力打後備都接受到
nelson呢件全廢人快啲消失

Jusuf Nurkic 33+16

今年由季初carry到而家啦

今日一定啦

今季

Cj 實而不華 lillard 有星味
鍾意lillard多啲

半廢人

認同

CJ好紮實同穩定 中距離同上籃 floater都好過Lillard
Key ball都好穩 係身材差啲 瘦削啲
Lillard就身體質素好啲 速度彈跳好啲
不過今日既decision making好撚曳
成日冇啦啦抽起射3分
上2年佢都好有leadership 比賽尾段可以攞到分
但今年好似CJ射到多啲clutch shoot

前排有場lillard拎3x分
尾段都係由CJ搞掂

今季無咩lillard time睇

西波巫要反cap了

由lillard一出道就好迷佢
上2年絕殺多到
今年係有啲跌watt
好彩Cj keep住進步同有Nurkic
進攻多變化左好多

Beal and 1

巫有無機上到東岸第2?

西波巫有邊次唔係反杯贏波

Randle

點解佢數據咁好嘅

wall

如果佢連入幾球 手感hot都算
但今日都係麻麻地 一過半場 3分後幾步 抽起射
Decision Making算係佢最大既弱點

我都想講 命中率命仲要唔差 利申冇睇波

係咪完第三節時
果下應該係搶多個回合進攻姐

Wall 東岸最強pg

好撚勁

一節輸成24分

no curry < ivring

第4節都有2 3下

不了
遲d又食屎
3-1
73勝

Nelson 西岸最強pg

佢打法係全方位弱板curry
但係又同curry一樣成日上腦

decision making極差，0防守

哈登表示用酸痛的手腕投起籃來「很困難」，他對此的處理計劃是：「冰敷，治療，準備好繼續上場。」

gallo依家wide open 都射唔入

佢射得入wide open成隊波已經唔同晒

厄左次all stars番黎 雖然傷左無得打

射得入罰球only

聽日兩隊大戰又會唔會全部輪休玩鳩球迷

嗰年東岸真係垃圾級
nelson mo harris

明明上場大戰一邊輪 一邊傷

湧好似講到明唔輪

做playmaker岩哂我皇

confirm左全部人都會落 除左馬刺個Murray傷左之外

要塞住銀仔把口

聯盟中防守排名第25位，每100個球權失分達108.6分，只是比鄰近的籃網隊好0.1分，紐約人今季的防守的確是強差人意。教練Jeff Hornacek最近接受ESPN記者Ian Begley採訪的時候，就表示球隊需要防守球員，管理層將會在休季的時候增兵：「我相信以我們今年的防守表現，我們可以使用更多的防守球員。管理層會為我們增兵，(總經理)Steve (Mills)和Phil (Jackson)他們會為我們物色人選，我們都知道在防守上需要援兵。」

Isiah Thomas 認為若果Derrick Rose最後加盟馬刺，他並不會很意外，換句話說就是指，他很支持昔日玫瑰在聖城綻放。

cp3/hill打正選，毛巾仔後備，輪椅頂禿頭個位
賣鞋仔打tmac個位啦

輪椅

笑到仆街

我都想rose打得起，但馬刺那有錢

Manu 退，pau opt out
夠wor

LeBron James是最難防守的球員? Jimmy Butler:「如果我說是，Kevin Durant便會嘗試在我頭上轟下60分。」

機率仲低過parsons noah回勇

D.harris入all star個季佢本人勁到仆街wor

知自己廢係好事黎

今年既會員無左lillard time，除左入樽勁過curry仲有咩好過佢

pau其實幾好用

LeBron James與Kevin Durant都被認為是目前最強的小前鋒，而Butler則被認為是聯盟最強的攻守兼備型球員之一，故防守以上兩位超級巨星，都是Butler在與他們對位時的首要任務。

確實像Butler所說的，球星們都有著巨大的自信，如果他們被對方輕視，總是會拿出更佳的表現來把對方擊潰的。因此，Butler的回答盡量避免激發起潛在對手的實力，實在是相當聰明的。

無左pau，而且唔知dedmon會唔會opt out埋，咁我寧願拎d錢續mills好過

有無鳥權？

Dedmon打起左

我估會opt out 搵大少少既約

有都要renounce先有cap space

咁我諗馬刺都會等下個夏天先搵食，無必要呢個夏天博

連帶TP都約滿

今年波叔同george hill都好啱用
出年表弟 brook lopez唔多夾

一定opt out 起碼R到份MLE約

Cp3 大飛過世啦

5年2億，冠軍？不了

西決地板

鷹皇太勁

肥湯又玩命，幾個球員打40幾分鐘

不嬲都八人輪換，6人打220分鐘以上

好似話佢計操練都好辣

西波龍

佢連JAMES 都守唔好, 講咩攻守最強?

唔同你玩OT 打夠五十分鐘算你好彩

其實CP3只要肯減人工
出年簽安東尼, 補強個陣就掂

用PAKER 換,

話哂法國跑車, 又有冠軍經驗.

依家睇nyk啲新聞會睇到笑

簽得嚟兩個加埋都70歲，一個唔好彩griffin走埋點搞

Rose夾到宜家馬刺
宜家parker有三分 但rose三分差

打成咁已經係聯盟笑話

2K入面melo為左冠軍簽成4m一年
有得諗

林書豪11分7助攻表現全面 主場仍不敵七六人

cp3仲留垃圾大飛？走得就走啦

什麼？戰績東區第一的人還能拿狀元簽？到底發生了什麼？

時鐘撥回13年，不知大家可否還記得那年夏天，那筆震驚聯盟的大交易。

其實這份交易里，還包括17年首輪選秀權的互換權。即是籃網簽位如果高於綠軍的話，綠軍有權用自己的簽位與他們交換。

目前籃網戰績16勝57負，是聯盟倒數第一的戰績，這意味著他們便是17年的狀元簽最大熱門。

這等同於綠衫軍是17年狀元簽的最大熱門，所以才會有東區第一還可能會握有下賽季狀元簽的這個奇景。

當年湖一樣好似都係西岸第1 但狀元pick到james worthy

之後塞都係入到po情況下拎到榜眼揀左len bias ,不過hi野死埋

人們說「進攻就是最好的防守」，但在籃球場上，最強悍的防守才能帶來最兇猛的近攻。當大家都聚焦於勇士隊可怕的進攻火力時，不防來看看他們的防守，在開季磨合期過後，他們的防守已衝上聯盟頂尖。一支球隊戰績要好，防守是一切的根源，有強力的防守才能轉換成有效率的進攻，勇士的戰績不只靠得分，他們有系統的防守也值得研究。

綠軍依招高明

安治勁

1980年

又到左塞狗花式打j時間

網上媒體《The Ringer》最近一篇名為《The Raptors Are Good, but They Might Have to Blow It Up to Be Great》的文章，探討速龍的前路應該怎樣走下去，其中提到速龍總經理Masai Ujiri曾經在2013年四出兜售隊中控衛Kyle Lowry，希望有球隊以一名年輕球員加上首輪選秀權交換，其中包括勇士在內的一些球隊都拒絕了交易提議。

這篇文章指出，速龍總經理Masai Ujiri在2012-2013球季，先後在季中換來Rudy Gay和季尾換走Andrea Bargnani之後，還打算把Lowry交易出去，不過紐約人班主James Dolan當時一口拒絕，據指是不願再次被當時曾在金塊負責處理Carmelo Anthony交易的Masai Ujiri愚弄。

除了紐約人之外，勇士亦拒絕了這個交易提案。當時，速龍建議勇士拿出中鋒 Festus Ezeli 加首輪選秀權交換，但遭到拒絕。Festus Ezeli是2012年選秀第30名，在2012-13球季場均上陣14.4分鐘，取得2.4分、4籃板，在2013-14球季和今個球季，Festus Ezeli同樣因傷未有比賽，他生涯平均只取得4.2分；Lowry在2007-08至2012-13球季生涯平均也只取得10.6分、5助攻。

刺撚矛打Fade G乜

教練勁

黑毛同IT兩個咁平用得咁勁

再加埋網隊助攻

香港時間3月20日，波特蘭拓荒者隊主場迎戰丹佛金塊，兩隊激戰四節，最終拓荒者憑藉著約瑟夫-紐基奇的強勢發揮，最終以122比113戰勝對手。此役面對老東家，紐基奇全場出戰33分鐘，15投12中得到33分16個籃板和3次封蓋。在這場關鍵的季後賽卡位戰中，紐基奇帶領拓荒者完全佔據上風。

今年交易截止日前，金塊隊與拓荒者達成一筆交易，美臣-普林利和紐基奇互換東家，金塊還送出一個首輪選秀權。這一交換立刻讓拓荒者找到了贏球的感覺，在紐基奇加盟拓荒者之後，本場比賽開始前球隊取得了13勝6負的戰績，一舉超越金塊升至西岸第八。

金塊隊確立以約基治為建隊基石之後，將紐基奇交易送至拓荒者。如今證明這筆交易出現了失誤，因為拓荒者在得到紐基奇之後，全隊上下士氣明顯提升。更重要的是，他們將紐基奇和一個首輪簽送給對手之後，也可能將拓荒者送入了季後賽的大門。

送去個第8位最大對手度真心on9

唔駛炒都偷笑啦
仲咁鳩多野講

pp kg幫塞軍打完江山都仲要有貢獻

Fans都覺得佢今場既表現幫唔落 台媒

有無人同我一樣好鍾意托柒雙槍加nurkic
好好j

Nurkic同jokic都好正，越打越有
反而porzingis有啲沉，要加把勁

Nurkic好靚仔

收皮啦垃圾廢隊憑咩入playoff

禾
進攻立體左好多

勇士隊連續三季60勝達標，S.Kerr成為北美運動史上最快200勝教頭

除左NBA其他運動一季有82場比賽咩

打隊爛隊有乜計

爛都唔打緊
戰術arm就得
打咩9三角呀nyk

爛隊俾你任打iso都仲有得發揮下
呢隊19要打triangle呀笑死人咩

搵得蟬帥番黎做唔打三角打乜
唔通搵雲加教波會打防守咩

屌回完之後見到你個名係高貝利

講還講唔好提阿狗
弊在禪師想打三角, 個教練又唔多曉, 班球員又唔撚識

對勇士黎講，拓荒定金塊難打d呢？

me雲膠（改左名）

名帥係咁固執架啦
成功過就死要臉唔肯改變

拓啦
金塊打一條友

金塊
湧好似守親高位策應都柒柒地, 明明自己成日用

又同你唱反調
我覺得0仔爆唔到咁多場

you dont know triangle

今年既portland已經唔係淨係靠Lillard一個
CJ同Nurkic分擔左唔小責任

有Nelson, gallo,Chandler,mudiay呢d已經係100%的波

呢排湧打起左個勢, 第一輪應該都係場數問題

今天在面對火箭的比賽前，可以看到KD都在場上與一眾隊友進行熱身，而他的動作都明顯沒有任何阻礙，可以隨意投射。雖然最終都沒有上陣，但預計他的身體都已無大礙，估計他將可以在季後賽前順利復出。

好似好撚勁，無死角進攻+無防守問題

明明成班都話唔岩打都仲死要打三角
究竟為隊波定為個人主義

agger 都係克8

唔打三角你不如叫蟬帥走算啦

未齊隊既話pick佢好過Ball

問題係如果bos拎1st pick

Bos實要josh jackson

Pick左既話IT點算

一個打一號一個打二號
反正就算pick jj，
一樣係頂住Jayden brown
我係bos就pick the best available

av0 落sub?

我唔識睇戰術
但個個球員都話唔鐘意打三角
咩類型嘅球員適合打三角？
宜家NBA 有乜球員係適合？

Jokic

反而jokic似打普林斯頓

普林斯頓直頭perfect啦
Jokic+plumlee好有潛質玩普林斯頓

哈登談手腕傷勢：確實很疼，但我不會輪休

耶律齊

反而想知佢輪休隊波會點打
俾lou打亂戰都唔錯

真係亂戰
火箭有第二個PLAYMAKER?

有冇睇緊教練fb live 唱得幾高質

整個三月Derrick Rose平均19.8分3.8籃板4.4助攻，且上場時間控制在34分鐘以內，其實他已經打出了明星雙能衛的水準，且他還有很多進步空間，尼克助理教練，曾經是爵士球員的Howard Eisley就表示Rose他一直在遵循自己的模式在熟悉比賽對抗與節奏，他還會越來越好。

根據雅虎體育The Vertical記者Shams Charania的報道，聯盟消息人士透露，溜馬將裁掉Rodney Stuckey。

why

作為fans 見佢命中好有驚喜和有出場率60+
同TO 改善左掛(雖然助攻真係唔合格)
上幾季3.x 個

明星雙能衛的水準
作為fans唔覺
或者現在的數據達人太痴線
上返去20+ 3+ 6+ 先講

命中率上返50%

想佢離開NYK

聽佢近期啲訪問應該都好大機會走啦

kd黎到勇士同green一樣決定勇士下限 佢既加盟提升勇士下限 柒下柒下冇手感都嬴到
反而淫klay 手感仔先係決定上限

去邊

淫klay手感好嗰陣係jordan級數

NYK的Rose今夏將成為一名完全自由球員，他稱自己在今夏自由球員市場上考慮的重點將是贏球，而不是錢。

咁底薪去湧

Rose 打三角唔會好得去邊
但問題係，我數唔到邊隊等pg用到要硬食rose
有可能少少已經係坐擁nelson 既金塊

Derrick Rose今夏有意加盟公鹿:「那裡離我家只有1.5小時車程。」

好慘 ，無得打Playoff
Btw，溜馬好似想簽返Lance

流川ROSE

雖然rose 無左之前能幫助球隊獲勝的能力,但希望佢能夠加入一隊中游隊伍啦
公鹿都應該都唔錯,開發下rose 助攻都好

下年好似都係29歲仔,暫時實力都算有
唔洗咁快去到強隊做最佳第六人

總覺得Rose 就退休前會返公牛一次
一定會好感動

爛屎依家好玻璃 以前仲係溜馬打果陣真係球皇黎

d動作好正

寫果個當Leonard死撚咗

棒球打埋playoff 一季200場都黎緊

Chris Haynes‏ @ChrisBHaynes

Indiana Pacers, Lance Stephenson agree to 3-year, $12 million deal, league sources tell ESPN. First two guaranteed. Team option on third.
一簽簽三年

Rose黎緊係最後一份大約
我覺得佢點都會睇錢看

愛回家bird咁鐘意佢
btw rodney stuckey好野嚟

而家先黎cut……

之一啫

波波唔比

呢個真係好笑 刺撚都笑出聲

雷霆果場d命中率真係

是咪想走線打馬刺

Okc連打廢隊都咁廢

作客真係廢撚到

輸波事小無三雙事大

主場龍 客場蟲

魔術都輸點爭第5

西書d 第四節真係勁到屈機

前幾日騎士打馬刺果場
騎士輸成差唔多30分

小寶個腦係咪裝屎架

4X秒洗唔洗咁急射呀

咪又係輸

上腦

咁都入到

死都要入ot刷三雙

邊個同無腦mvp做隊友，真係家門不幸

成功咗一半

西書今場冇三雙

搭緊車睇唔到
完場未

ross 走步咁都睇唔到

快了

仲有十幾秒

追平

劇本:小寶鳩射3分miss之後玩完

屌你！！！真mvp

咁都俾我地燈到

西書痴撚線

OT

屌點解會中

燈!!!!!!!!!!!!!!

又俾多5分鐘小寶上埋個3雙

痴撚線咁都入

好撚癲 呢球都值mvp

曼巴精神

都話架啦
下個目標係60分三雙

呢球真係似kobe

轉台睇勇刺大戰

HBK又要發功了

哇屌 差d係堂上面嗌左出聲

屌 Wb

為左破大O紀錄 小寶可以去到幾盡

執左佢啦魔術

wb

In westbrook we trust

Westbrook

50+9+9

又+1

真係剛剛刷夠數

打埋ot就可以刷埋個三雙佢

三雙！！要嬴呀

50+10+10

好想睇50 10 10 輸波

三雙已袋

贏唔到冇所謂，最緊要3雙

真係勁到唔識形容

痴撚線 單打mode

最好打埋個2OT 70分三雙

又拎50幾分 佢班隊友究竟係做緊咩

MVP la

+/-終於變返正數

okc已贏

有機會60+

唔好燈

食花生

識玩, 驚岩岩好10個助攻 有機會被人扣一個
拎到11個 買定保險先

OT多幾次啦

其實Pelicans仲有冇機會

有冇人試過60+ 三雙

數據王

一作客成班隊友就食花生真係好on9

當初summer league 睇好McDermott 點知依家仲

成隊17個助攻 wb拎11個 究竟做咩9

robertson air

証明西書入波唔使人喂

ZAZA垃圾

西岸大戰開波

on9 zaza

Matt Barnes正選

搶埋隊友個板

Danny Green搶得靚呀個跳波

盡快6犯88

再唔換ZAZA會提早進入垃圾時間

勇士？邊撚到勇呀
執撚柒左佢喇

勇成班未醒咁

Danny Green開火先

馬刺已贏
Danny green

手感對決

GREEN真手感仔

10:0

刺已贏可以唔洗睇

對咩直呢 d廢隊，都要ot先贏到

開波4分鐘已經N個進攻籃板

b2b箭刺應該贏唔到啦

綠仔已經入曬d quota

green

一開波就 10-0 run
我真係睇緊龍頭大戰？

第2節進入垃圾時間 垃圾勇

手感勇

佢差一個籃板同助攻 所以要特登入到OT先得 唔係唔夠數

Green都要燈下佢先得

倒水刺：睇埋落去先

agger 有手感又有籃板

支持馬刺炒100比0

Jazz 對okc playoff 一定好正

Wb 57+13+11

勇拎分未

dgreen都入

15:0,danny green有手感,湧

湧打乜鳩

睇唔明點解咩直會咁弱智衰收尾

zaza條垃圾射底下比左幾多錢steve kerr 咁垃圾都場場正選

GREEN真。手感仔

西書

唔係magic 廢，係wb 勁姐

咁一隊想輸一隊想贏

好易理解姐

Danny green keep到態，finals不是夢，但十場都無一場

myboy

mcgee gag

Dedmon靚扑

My boy

慘豬

表弟又carry緊pelicans

my boy 仲上唔上到shaqtin

屌你 灌都灌唔入，做乜鳩

mcgee 呢球 oneal 忍唔忍到手

Kawhi好aggressive

點解勇可以咁垃圾

唔上得 嬲

應該關b2b事

我宣布正式進入垃圾時間

大炒格

21:3

mcgee開始尻掉

屌你 MYBOY笑撚左

垃圾刺

打完火箭無力 ？

波波:本身係輪休 你唔俾我輪就係咁

哇 完全無眼睇

durant表示做乜撚 入錯隊呀屌

其他人打得超差 oladipo 17射4中 donovan又唔出多d mcdermott 唔識攻既christon仲出多過佢

刺都可以奶人板

我有預感今年湧唔會champ到
然後柒撚到上外太空

依家先timeout

執柒左佢

係咪晒緊時間睇
咁快炒廿分

馬刺勁撚到
對住猗勇都sm

放水當輪休?

應該要比curry單打parker

agger

好想睇垃圾勇比人炒四五十分

完來騎都唔係好柒O者

知你咁做即刻換mills出黎

好彩琴日贏左箭

今年少睇勇士波
成日聽人講勇士好尾機
有三分、有助攻、有團隊
今朝一開電視
0分

curry今場都好好呀，勇士所有分都係佢入

刺d三分準到

打老人隊都打成咁
勇係咪應該要反醒下

好想睇湧俾人炒50分up

CURRY 神CARRY輸波

以為刺打猗已經係屌打啦 原來我理解錯左...

咁b2b+作客+少左KD

BOS又輸

明明話KD拖累左淫KLAY同手感仔表現

上年嘅事啦下話？

我湧未發力姐

YES
KD，不了

又點？
你仲有三個all star
對面得一個all star （計現在式）

咁b2b+作客囉

收埋手感仔同klay唔好出 當替補比人sm算啦

唔想比熱火黑8 o者

破唔到5分鷹紀錄

綠仔d 3分穩定d根本就有得爭下總冠軍，但佢10場都唔知有無1場有今場咁嘅手感

屌

我都係咁話
今年求神拜佛都唔好同馬刺打west final
如果唔係

表弟今日有望30+15+

嘩D反湧撚即刻上哂水

馬刺fit 撚到...

鬥走線，好似係

尻射都有3

lma咁都入

屌你LMA都有三分

真係太順

得curry拎到分

邊個夠膽話佢唔係真大佬
只係今年湧廢左好多咁解姐

真係要比curry打 刺守pg位算係差啲

Unanimous mvp

都係俾屎綠照顧架啦curry

所以一路都話donovan d調動好差

只係事實證明左冇KD完全唔係馬刺個皮

又有得睇Lee Vs West

禿頭

Mcgee好櫻木feel
fake哂都追到返黎block

前刺撚對前湧撚
真係各取所需

仲有時間既

未必 頭先Parker/Mills守Curry
Leonard守Klay
Green守Barnes

其實如果有KD 就未必可以守得咁好

今場睇到mcgee只可以打順景波 好撚騰雞

今年第一場有kd都俾人炒

My boy今場

新歡切磋 舊人未理解怎出錯

加素落左後備之後隊波好似越run越順

第一場對騎都輸添

今場好有馬刺復仇熱火finals 既其中一場
又係頭一節好撚準

第一節啫
話哂都倒水刺

岩岩換出黎個幾分鐘真係鳩打

第一場未磨合嘛

戈頭話口未完即刻turnover

銀仔：得囉，下次咪俾你地輪休囉

二姑

依家咪又係咁垃圾

AI真大佬

唔騰就假
對面除左dedmon個個內線都名人堂level

咁其實佢單打能力係弱啲 只係出黎執下板 tip入 alley

Al好波

fmvp

伊古達拉on fire 有中距有3分

ＣＵＲＲＹ＋ＡＩ兩人籃球

Iggy比力

FMVP

有4個all star，每場輪一個
都仲有3個響場上

Lee都名人堂 咁低門檻架咩？

依家又無左kd+b2b+作客

勇士撚贏到咩

agger
100%既事

無kd個時又話可以解放番浪花

勇仲想玩折屋同cut in

投降喇唔打喇

二姑真巨頭

雙十機器個時真係ok架

唔計lee. lma同gasol都唔算名人堂wor大佬

LMA 家嫂

Ad 同老表都 25+10

咁快？ 唔洗驚喎

勇應該要用Curry 同高佬 Mismatch 好似Harden對馬刺個場咁

今場表弟>>>>>>>>>>>>>AD

Ai

仲柒過騎

等KD出返黎咪又係宇宙湧

Mcgee打左咁多年都無進步過 浪費左佢扮自己ga 身體素質 唔通籃球智商低真係無救

都話佢個body Luke walton個腦真係會屌打全聯盟

佢本身有傷同病唔打得耐，籃球智商又點低法?

今年好左架

唔洗 是但一個腦都得 或者除左個腦擺入閘萬都得 千奇唔好帶出嚟

13分

Manu

屌你ball movement靚撚到

個clark空哂唔傳

拉近返少少

klay得2分

10分差
倒水刺番黎啦

倒水

搓得好靚

慢慢追返上黎

佢不嬲癲完一場
沉五六場

竟然係湧班bench追分

可愛屎綠死返落場先

點解可以咁海鮮

一無Kawhi就好廢

拉番緊先好䏲

俾你班友燈死

正選上翻黎又俾人收檔

尋日咁多勇士fan，今日又咁多人燈番勇上追近

垃圾刺倒水能力

好懷念

燈到１００１

真巨頭屎綠未出 你班勇友唔洗咁開心

放下水姐

一出就入返5,6球3分

做乜係咁燈我

儲氣等第三節開佛祖模式

green咁hot

兩邊既green三分都係半斤八兩

入住1粒先 一陣入多兩粒 每節3粒

快撚d射多幾球三分打卡喇

今日屎綠痴左線

留力留左成兩年

可愛投air

dirty green, no la

air

Leonard嫌命長射air ball

KAWHI近排射多左三分

Matt barnes真係fit勇士

勇D timeout會唔會用得太快
琴日都係

3分交返比屎綠

唔知刺會唔會比人反cup

廢鳩肯開踢蛋模式未？

我仲記得上場馬綠空哂3分air ball

勇士今季個底真係黑洞黎

冇印花儲架留低

一定會

可愛好急呀 冷靜少少先

冇埋kd

球王上身嘛
球王：冇手感點算？射到有咪得

其實不嬲都係弱點

我知本身有腳傷～
McGee進攻端只打擋拆/搶下進攻籃板 但佢d pick 幾低質下 防守就封阻能力高but力量唔多夠 有力量內線就gg 補防意識唔夠
佢新秀時就幾鍾意佢 覺得佢咁ga身體素質 下限應該都智去到拳王 點知

劇本係第3節湧個run

會俾pop屌

*會

做湧點可以唔相信一波流

淫K開佛祖模式

第三節係刺出哂名嘅倒水時間

希望湧贏

燈～

無計，體能一流，可惜天生身體有病

7分

生命石

我屌 7分

屌打29隊pg

9-0run curry湧士真係越打越有

好似好耐冇屌打咁

好似頹咗好耐啦喎

綠屎

隻雞

lma射完球3分之後放水?

互爆一段。不過parker比人針住黎攻

今年生命石打少左?

7比29變41比45

每次見到生命石都好感動
傷到成個膝頭散哂咁滯都打得返